又比澳門打劫

輸左50k 仲要有30k碌卡既

屌你老母點還

報多d假

全程下水 連續比賭場追殺

9點都無錢收 係咁6輸7 7輸8 8輸9

正常咁樣就早走早著啦
過利澳整返q先

已經係咁轉枱 弱智賭場唔知係咪屌左佢老母

次次去星際都輸錢 弱智賭場

連續十幾日贏錢好易 但一輸就通常會加注十幾倍 一日輸返落去。

我一年前,起威記一晚贏左二十四萬,跟住連果二萬本都輸埋,第二日再賣曬股票,攞左12萬去,最後清袋。

輸到袋剩下五百。

5萬出發，輸左1萬已想停，再輸多5千老虎機。

卒之三日,就係三日,戶口四十五萬積蓄冇晒。

最後五舊走去買閒對，差啲唔夠船飛錢。

賭左都冇一年，輸左成40 個。就係皆因win $ 起。爭成十幾萬數。

人始終唔可以十成理智，魔鬼總有方法迫您動火。

直線插水後 宜家借緊ua定期加循環共三萬蚊。

有賭未為輸

渣ga

咁你仲日日去澳門call g

唔識賭去乜愛暪ar

遲早去拎返屌你老母

當做帛金比你，thx